老母：班師奶中坑真係無腦走去支持警察

我岩岩發完夢返黎就睇到老母開住RTHK睇直播
然後佢一路煮飯一路屌黑警

警察出黎係咪唔打幾個交唔到差
放催淚彈做乜野
都唔知班師奶中坑諗乜 你d仔女出去反對政府為自己將來 你就走去支持警察打自己仔女 真係食屎無撚腦

之後問我點解仲有示威者係度
我話佢地係前線 要等到後面班人走佢地先走得
之後老母讚前線勇武係英雄

睇住佢戒CCTVB變到越黎越激
我愛老母